【弱智換低能】UGL：何俊賢填周浩鼎空缺 馬逢國任副主席

斷水流大師兄

查咩姐，梁振英同志都話左已經向中央匯報，組織感到很滿意，已經批准佢收呢筆錢。大家要領會中央精神！

由一個戇鳩變做另一個戇鳩

不過唔緊要啦 反正泛民都覺得由689變淋病無問題

佢咁講其實已經係暗示共狗會叫立法會唔好查，之前張忽肛已經話大陸有權控制立法會